關於公屋地址選票問題

本身係住公屋既，之後搬左出去住，媽就係公屋個邊cut左我個名，而家就反左公屋住，甘而家因為投票要地址，我而係公屋戶無名，要住址證明，我怕到時比人捉

公屋冇名而住, 你全家犯撚晒法

咁你平時啲信 去邊收？

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

我之前有問過想加反名，應該叫房委，佢地唔比加名，我都係想投票姐，姐係無得投票

其實地址都係公屋，無改過

咁你咪申請改地址囉

咁咪轉區投票

我得公屋地址咋，改鬼咩

你依家租屋住 ?

住反媽到，公屋

姐係變左我無得投票😭😭😭

買左定租？

租